其實一聽到唔同意見就五毛 泛民打手，係咩玩法？

一入個post就淨係得互相label互屌
個身份係咪咁重要？我講野有point有參考價值咪得囉，一入去見係為屌而屌既真係連連拉post都費事
仲有要知道好多野係傾唔出結果架，咁就咪晒時間嘈啦，點解一定要統一到得一種聲音？

附上bookmark左好耐既post
（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

入cc台都曬鳩氣,一定唔會有結論
變左互屌

立法會我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

我係五毛

我係網軍

我係泛民打手

話人係泛民打手既全部都係5毛分化撚
都打左大半年講好和勇不分
而家突然之間又泛民泛民唔係分化撚係咩

我係熱狗

我係左膠

我係外國勢力

又開始分化

自己話自己有point

我係分化撚

因為要批鬥，賤種華人dna

知唔知點解咁 因為係6~8月班手足已經放棄lihkg
連仔亦是 0措施打5毛

哇你個地圖炮咁勁

咁就咪一味睇熱門話人冷卻啦

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

問題係鬧人之後無理據支持
咁同支那五毛講所有外媒都係假新聞有咩唔同

連登不嬲都係少數意見圍爐
唔知邊個fake9佢地以為得連登得天下

第1日上連登?
連登不嬲每日都有泛民打手係度維持新左膠秩序架啦屌

個個屌泛民就五毛，你想有咩措施？
不如去睇蘋果算啦

一開波唔停註冊 唔強行log out 連登已經完

呢個我無意見 因為我唔睇熱門
我就唔信香港人剩係有時間睇熱門